工作證明一問

我想問下咁多位巴打 其實工作證明係咪雇主話唔比就可以唔比你

咁到時要考政府工點解釋

但我個份係現金糧 唔出工作證明一定會比人問

考政府工都承認咩？

認, 不過比人reference check果陣 你諗下會點?
依家你個人係到, 你老闆都唔肯簽出黎,
你走左, 有人打比佢 佢重會唔會認?

由其係依家岩岩有人假學歷比人告, 一定CHECK得緊左

如果係咁既話 仲有咩方法😔

如果係咁既話 仲有咩方法

出得現金就一早知有風險架啦
唔係年年唔洗比稅咁開心?

我都係諗做下先 又唔係做得耐 做得2-3個月

得個兩三個月貨仔 洗鬼證明咩 都唔會報架啦

唔報我怕佢問得好多野

你報咗就仲死，尤其你又冇有效證明，公司方面肯唔肯承認你又成問題，或者根本唔記得咗你，到時話你虛報仲死

其實唔報係咪好d? 但我咁岩個期去左旅行智唔智知